[撐警] 每日$1500，打死人打傷人唔洗負責，做唔做？

你對近派遊行暴徒有麼睇法，你有無政治立場。大家死黨朋友直接講無問題。但如果你支持警察的，現在大致邊路人馬吾清楚，揾緊反暴撐警人士每人千五，幾時幾日吾知地區吾知。
策劃組織內部才清楚。參加者分配武裝，帶臉罩。穿白衫。任務做d咪!打人黃絲反送中暴徒。內部講明警方會合作吾會幹涉只會協助。打死打傷對方不用負責自己走人就是。有無興趣？

遷連絡電話
9226 7742

我地連登仔咁愛國
緊係要whatsapp佢應徵

9226 7742

圖？

圖乜？

“內部講明警方會合作... 打死打傷對方不用負責...”

#96 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老閪都做

睇下你夠唔夠錢睇醫生